二十度，日本人穿浴袍撥扇

二十度，日本人穿浴袍撥扇；火山專家在瘋狂焗桑拿。
三十度，美國人開冷氣機；火山專家在太陽下打邊爐。
四十度，英國人在車子熱死了；火山專家在車子後座做劇烈運動。
五十度，泰國人在市內裸奔；火山專家試穿長袖毛衣。
六十度，阿拉伯人瘋狂喝冰水；火山專家寫意地喝熱咖啡。
八十度，非洲人躲在雪櫃裡；火山專家改穿短衫短褲，等待真正的夏天到來。
一百度，水份完全蒸發，大量動物被活活熱死；火山專家覺得要稍為補充水份。
一千度，熔岩淹沒都市，建築物被高溫融化；火山專家終於說：『老天，外面好熱！』
連登仔：『最近天氣開始回暖了！』

好老實 一般

未睇哂都知講咩

唔好笑

🦐🦐🦐

小小尷 都ok 嘅

又話水份完全蒸發曬
仲點補充水份

OK啦
你Po多次潮文其實回下帶都OK
唔洗一定自己作過

冇菲律賓人,0分